有無人想送個醜字俾陳伯詳？

幾廿歲既呀叔係到談情，搞撚到好似天若有情咁撚樣，我想嘔呀屌

當佢笑片咁睇個觀感就會fit哂